★早排話"得700，得首期"班人去左邊？

咁樓主 put 左700 發左達未

老貓騰訊250蚊目標價就快到

i dont buy動物，因為唔識

ready

All stock must die
World no I.T.
Hang seng index drop to zero

老貓又中

期指 老貓fatfat

x2

跳緊樓

似

繼續劏房不是夢